考牌官死全家

一大朝早笑口笑面對住你
又唔該前唔該後
考完又乜都唔講
一個大take嚴重
未留意交通情況

屌你老母你講晒啦

巴打你真係好大怨氣
不過D 考官係咁19, 再努力啦
唔好掉左黃紙, 仲要拎黎排快期

陰公豬

出去排期啦

上網黎屌

好撚燥 考官大撚晒
死無對證先係問題
屌你老母

全部考官都要死

邊兩個考官負皮

同黑警一樣咁仆街

咁又未必係考官問題嘅
你有禮貌係一回事
揸車能力又係另一回事
無理由你唔掂都比你pass㗎喎
無留意交通情況你自己都識字啦
下次做好啲未得

講得好好 不過
未你老母

應該用咩字
下次做好啲味得？

考牌嚴謹係好事，亂鳩咁俾人 pass 盞多個馬路炸彈

考邊頭？
同乜野牌？

咪呀on9

死無對證 我乜撚都做足
佢又唔講邊個位有問題
咩叫未留意先 岸鳩

下次裝gopro有冇得諗

元朗工業村 26

唔好怪佢
佢口音有啲趣致
不過都唔好歧視鄉下人

你考個部車無裝行車紀錄儀咩？

駕院車
有又可以點

唔知啦 我跟私人 問下有無得睇返囉

但唔好個個考官都要95分先pass
80分得唔撚得呀

工業村都肥

你有無西呀？有個西易d pass,你睇d女人揸車咁危險都攞到牌就知

可能真係你有問題先肥你呢
雖然我學車個陣都聽師父講好多話考牌官好鐘意9肥人乜乜乜
但係我估真係有d問題先會take嚴重

利伸 第2次先pass

有冇得揀gay佬考官
見到個著短裙既呀姨
心諗你都幾醒目

佢乜都冇同我講
Take 我4個嚴重

嗰陣我泊車死火都pass到

我考26 算啦

因為你係絲打囉

4個嚴重自己反省下啦 係求怨

屌你啦
反佢老母就有

反省下啦柒頭
你急著要個牌做乜?
飛車呀?
反正無車咁急做乜

想問下幾多嚴重tick 先肥

一個

一個
所以有幾個真係好嚴重

未呀on9

我都跟駕院學,都係第2次先PASS
我覺得佢有心肥你第一次,等你再比錢買堂佢先有錢搵,
利申,果陣我見對面車打左死火燈,停左,左右都冇車我先出,之後比個官踩到我死左火,話我冇讓路,我心諗,打死火燈既車讓乜9

你收嗲啦
我1.2牌一take pass 架
Btw考26

等佢出聲叫你行先行囉

元朗教院都肥
好打極有限

反正冇圖冇片冇真相
你都係要再考過

都係吸收上次錯誤教訓再考過
你屌到考官反曬皮都改變唔到你唔合格
下次努力啦

就係好多考官唔識變通
成街咁多車 咁多情況
屌你邊有一本通書讀到腦
特發情況特發處理常識啦
唔好同我講個天都唔俾你合格依啲廢話
考牌官都岸鳩鳩

屌你老味4個嚴重都想pass

斗坐

我重慘，巴土入唔晒巴士站條線落客，我睇晒對面線無車，打晒燈過佢，最後俾佢tick我超車

樓豬係棍波定自動波
自動波都FAIL你死撚左佢算鳩數啦
利申:自動波一TAKE PASS

要建議下考車裝cam
以便啲死考官岸鳩鳩 生勾勾

佢地要肥咁一d人
佢地先交到數架

錯point喎巴打
我指問題在於考官

其實可以出口術

你可以口講埋你想做嘅嘢
例：
想超車個陣講句
前車著死火燈，打右燈，望右鏡望右後死位，確認安全可以超車
（記得一唔講一唔配合個套好撚誇張嘅動作，成個頭轉到望去後邊）

棍仔 好彩唔使死

人地有心肥你，take 1個嚴重都得啦
駛鬼take你4個呀

無用 官字兩個口
你咬佢都無用

大部份人肥左一定賴鳩考官 , 我講大部份人， 唔係講樓主你

Dum 左張紙 唔係俾你睇有幾岸鳩

剔得4個即係好大問題啦，怨咩啫

我明呀

事關自己考唔考到問題
做齊曬啲動作
佢肥你你可以上庭
佢個底都會花咗
（真係有人唔服個結果，好似最後上訴成功咗）

有部份垃圾4嚴重都覺得自己無問題，我講有部份垃圾， 唔係講樓主你

小問題唔使係到講啦
自問揸得幾好
重覆多次 1.2牌一take pass
考26 肥4次

認真 如果可以 我會
冇圖冇片冇真相
講經咩

垃圾

剔你4個嚴重你仲有咩好屌
一個嚴重已經肥喇喎

你柒少陣
講緊呢隻字？
唔通我話「咪必」先啱？
睇清楚重有邊隻「未」字先衝出來柒啦
真係唔敢想像你智商有冇60

垃圾考官
多謝巴打

一 take pass 唔到果啲，你坐巴士算啦

人地講緊最尾個句 你衝出黎柒把撚咩 摺埋啦 孔明讓梨 笑料

1.2牌1take pass唔代表你具備揸26嘅安全意識架喎
可能正正相反就係你有呢個心態，所以先鬆懈肥4次

屌 又要我講多次
我考46一take pass
依家考26 肥第四次
嚴重係未留意交通情況啲濕鳩野
例子係你會考點中文五星
你會唔會小學中文唔合格呀

sor for 騎劫
條柒頭重用埋啲唔三唔四冇權威嘅垃圾字典
係都貼呢個網啦：

可能天時地利人和問題

睇我上面啦
惡撚過狗都冇用
我一招打棍狗ko你啦
揸開車嗰啲好多手勢都係唔適合用嚟考試架啦

咪得呀on9 咪嘈啦

揸van 同電單車都唔同啦，你覺得揸得好啫唔代表個官覺得你揸得好，條友又唔識你唔通專登針住你黎肥咩，pass 你同肥你佢都係打份工，佢肥你寫份report寫你要寫得仲長添啦，仲要俾人剔4個大剔

啫棍van 1take 就代表你考所有車都一定1take ？大把人考前車一次搞掂但考商業車都要考兩三次啦

Sor bro 好燥
依啲我知 明既

樓主廢就摺埋啦 死廢青

望少次盲點都肥嫁啦，考棍van入返左線就唔洗睇盲點但26左右都要望嫁喎

你中文5星果個例子仲on9，大把人小學唔讀書肥鬼哂，去到中三四就發奮圖強努力讀書考到好成績啦，你咁唔服個官你咪投訴佢要求重考囉

冷靜諗下仲有咩可以改善
good luck

四個嚴重
梗係唔俾你pass 啦
俾你pass 咪日日炒車

有禮貌=要俾你pass
唔好撚害人啦，返屋企玩下gta 咪算

咩例子黎
我代考官比多個嚴重你，嚴重智力不足，5個take滿意未?

樓主係咪食左個考官個女呀

好少會tick 4個嚴重 除非你以為自己啱其實on99

4個大Take 好心你搵第2個師傅再學過

不過我覺得後生考官輕手啲,廢老考官就勁多仆街

順帶一題姐 唔係重點

計啱吉時吉日先

你學好啲中文先

唔會4個都係衰 注意交通情況吓話?

琴日第二次考沙駕pass咗

第一次肥 轉線前未有注意交通情況

都係得一個嚴重

賺你補鐘錢既係私人既駕院
肥你既係政府既考牌官
考牌官唔會因為肥你而袋多一毫子

盲望盲點依啲岸鳩野
你唔我自己都收皮啦
中文個例子係有先係次序
你好似撈亂左

我見過考駕院1 take pass岀黎揸車都好危險 更何況你4個嚴重 不如學多幾堂睇下有咩改善仲好啦

瘋狂打漏字

四個都係 差唔多咁既意思

佢啲女送都唔要 btw今日梳左個傻仔頭去

有冇好介紹 26

係咪開車同轉線漏左擰頭呀正路好少四個大tick
一話你貼黃紙上黎睇睇

今次衰交通情況

前幾次衰咩

Dum左

唔係1talk pass既人真係唔好出去揸車害人
尤其是女人

上二次都好似係 但得一個嚴重
唔好話我無改善 今次已經好留意

女人唔應該揸車的

考咩車牌官 都要死

自己未有察覺交通情況就咪撚怨人啦

死無對證
你話無就無呀
我話做齊晒

如果有車cam 我實屌佢老母

下次會裝gopro上頭盔先

你d 性格咁浮躁其實唔適合揸車

對住啲咁無理既事係咁
換轉係你應該都會
最憎畀人屈

1takepass表示我個官好鬼nice

恭喜晒 巴打
你嗰個可以唔使死

可能仲有個原因
因為你係絲打

上黎發完脾氣下次咪又係要扮死狗去考試
唔識自省嘅人無得救
考多幾次啦

屌你老母考牌官
見係女既就鬆手合格
著少啲布直頭唔睇都合格
男既就要人地100分
正一死仆街

重諗緊考唔考
我上黎係屌醒啲死仆街
揸住雞毛當令箭

好撚廢

吹呀, 一定要比牌你呀?
望下人地幾錢人工
你又照屌 人地人工又照收

咁我唯有係到屌佢死全家啦

不嬲都話考車唔準裝車cam根本係on9

你播求嚟 即刻落車同佢講手啦

官官相衛
真係唔準？

一腳掃落去 頭盔都照爆

考牌車 下次應該裝番車cam 內外都一個

考26 裝頭灰 會唔會太串？

介唔介意講你幾多歲
eq咁低都有
先唔講你係咪真係冇錯
但有冇必要躁到咁樣

如果你一開始認定左自己完全冇錯咁有咩好討論
實係人地問題啦
俾四個嚴重你

唔好考
抵制呢個黑暗嘅社會

嗰陣我斜路停車車死火都pass到

裝左咪揸得仲緊

廿中 燥係因為考官太主觀唔識變通
加上無車cam 投訴無門
先係到屌兩句 其實唔係討論

好想揸

絲打不要再説了

自己裝機影有咩問題

不過其實死火一兩次係無問題
無流後就得

四個嚴重係邊四個嚴重

冇黃紙點知你衰邊四條
你係咪揸慣46 揸壞手勢

依家都唔好得去邊呀
起碼佢會公正啲
唔好對住啲馬路炸彈係咪都pass

屌完咪又係要比錢重考
攞張黃紙去比阿sir睇下
補鐘嗰陣叫人幫你執一執啦

Dum7左啦 好似依4個

佢而家都冇呀係咪都pass呀

咪就係

其實呢4個錯嘅都描述得好充足架喇喎

鬆手好多

佢覺得我有 我覺得我冇
完

轉線無擰頭望盲點
過完死車無望司機位
考過啦

四個都冇？

一句講晒
有車cam 我老母都屌爛佢

不足以嚴重
仲要四個

Agree

無做我仆街死

乜都唔做係解決唔到問題

你仲未死？

好明顯做齊

我最後果次考真係發誓唔pass就以後唔考，最多俾錢請司機揸

笑笑口先陰濕...
利申： 全程閪臉雙考官 1 take pass

我諗住返大陸cup牌再去運輸署搞

巴打勁

dllm揸住架可以撞死人既野夠膽死話80分pass唔得 此post完
祝你考10次10次都肥

考到第一個撞你

推 推撚到啲仆街睇到為止

比你合格又咪多個馬路炸彈

推一推先

27,56有巴打講左

31,34明顯你師傅沒教你, 最少1米同你過死車太接近都死

34你應該死係斑馬線,如果你過左線後有行人過斑馬線, fair

你要等所有行人包括有意識想過行人過左你先可以過

係唔鐘意pass你呀吹咩

Thanks巴打 有心

全部都要死

香港考牌就係太易, 攪到條路勁多on9舞龍咁舞

可能係塊地太硬

講明唔準裝
如果唔係嘅話,你覺得d駕駛學院會唔裝
明明裝左大家有證有據,知道自己錯乜先有得改嫁

係有依啲on9
但香港考牌絕對唔易

絲打中point

垃圾社會 垃圾制度

中型大型掛接車係唔易既

但1,2牌係好易.

3.22絕對唔易
嚴到要機械人咁
一色一樣

其實只要做足晒所有要求冇咩特別意外根本係冇可能fail
只可以話樓主唔熟考牌步驟+你師傅冇教足
利申天光道1take pass

其實有cam我可以屌死佢

合格率計中重掛都高過1，2牌

垃圾
廢就廢啦
1137都好過你

之前肥乜? 又係一樣錯誤?

商業車考嘅人數冇1,2咁多掛

佢考左幾多次先

都係呢啲国

4次1 take pass

可能小人考加上考得商業車都唔係新手啦

含家一齊煮

我黎緊都係第5次姐

肥4次證明你能力不及 你揸返四個轆啦

我就唔信你4次都同一個考官而又專登玩野肥你

命運如此也
所以話個個都係仆街 無例外

試過 好撚燥

咁巴打依家考到未

睇返張紙 原來都幾多剔

死垃圾

如果之前都係呢啲，你會唔會真係諗下自己係咪真係有啲問題

你可以上訴

有實有 但一定唔係嚴重
你個名

How

樓主肥左4次
會唔會考慮下自己會唔會有D位做左但係唔夠明顯
一個考官ON9
唔會4個都專登肥鳩你掛

無用， 4個大tick 點打

考三次
第一次我衰抽頭
我認 都覺得要再考

第二次 有死車我停一停 等一等
再做哂動作 一出果下
佢踩我架車 問我做乜出去
我話死車黎
算 我唔好彩

第三次
我都唔知做乜肥

未考第一次師傅話我手車應該1 take 搞掂

考牌官咩number?

照打

第一次衰右腳 岸鳩野我認
二三四次都係呢樣 即係點

油塘1take pass
巴士站有小巴落客，遠距離已見丁，咪特登慢d去 ，去到佢都落完客開車，又可以直去，我直去就到聖安當 佢先叫我轉線上去 ，果時先轉

黃紙畀我當場轟左落垃圾桶

所以咪話啲考官唔識變通
一有小小野就tick tick tick
以為個個考牌攞黎飛車
仆佢個街

咁樓主 依家應該點做好呀？

其實樓主4次係咪同一個師傅？

本來想返大陸整 但有條件 未必做到
台灣又要有居留權先畀考
依家諗住揾貴記掛
唔想考返嗰條路線

考26 導師堂跟過下ok既
其餘自己練
唔同師傅

除非唔揸
如果唔係都要繼續扮狗
我屌晒你班考牌官老母

即係你跟錯師傅學錯野囉
唔計算突發事件
第一第二次肥你都可以話故意肥你
去到第三第四次就明顯係自己問題啦
重要次次都衰同一樣
會唔會自我檢討下？

其實你虛心啲有禮貌啲咁問下
我相信呢度好多巴打會講你其實衰咩
但你咁嘅EQ咁嘅態度，好似全世界欠左你咁
咁唯有考多幾次啦

算啦 你唔明 嬲唔代表冇改進既

檢討一定會啦
但考牌官岸鳩係鐵一般既事實

好簡單問你一樣嘢
你過死車時係有望盲區我知
但你係望左盲區之後㗎車先西出去？
定係一路望盲區㗎車一路西出去？

過死車
打燈 望鏡 望盲點
先再扭 扭正先閂燈
當然唔好一路望一路轉啦

其實可以打去運輸處拎report睇下衰乜

More 要錢架？

通常都唔係衰第一下,而係返入自己線果下嘅

同樣步驟姐 我有做架

2714 6164

Thanks bro

電單車危險 難考牌我都知
但考牌官仆街係事實 我上黎就係屌佢地

當時人不是你 你唔知咁多架喇
我明有啲人真係揸得好唔掂 我都見過
但我一撚定唔係
Anyway我都會改進下再考 除非唔揸啦

屌
真係好過你

香港考牌on9？
你黎台灣渣下車你就知點解要肥鳩你
班仆街基本概念都無
乜鳩燈唔打
夜晚唔開燈 （有d人壞撚左都唔知）
唔識小路讓大路
要轉左 直接閘你車
你渣過你會覺得香港好安全

利申：人在鬼島

我撞正閪考官 點同

又唔可以咁比既
人地電單車係必須品
如果好似香港咁嚴
台灣電單車數少5分1啦
到時政府畀人屌爆都似